---
layout: post
title: Paris Web et grêve
---


Bon ben demain, ça sera Paris Web ET grèves. Alors je vais mettre mes grosses chaussures, partir tôt, et croiser les doigts pour que le train du matin ne soit pas annulé.

J’en ai un à 7h44.. arrivé à Saint-lazarre j’espère à 8h20 maxi, ensuite, ligne 14 (au moins je sais quelle marche celle là) jusqu’à gare de lyon, ensuite je finirais à pieds... Je pense que je vais être en retard, mais le train d’avant c’est 7h13... ça fait tôt...

On verra.

A demain ;-)

[ParisWeb 2007](http://2007.paris-web.fr/)


